肥仔踩單車被恥笑

睇人仆街最開心

淘寶野一撞就散

fix黎架wow 仲要前軨係刀軨

咁化學嘅

嘩~~~嘩~~~~~

以為海底奇兵

成褲精

肥仔同單車有不共戴天之仇

一撞就散

肥仔一跌落渠就連部單車都失去

好彩佢係呢到炒 係馬路炒命都無

屌 我仲以為係又loop海底奇兵

霆鋒hold住先

其實唔一定係淘寶野先一撞即散

［/member] lol [/member]

已經睇唔到

同海底奇兵有得比

台灣野黎

肥仔踩單車條褲好易爆呔

睇唔倒片嘅？有無backup?